<resources>
    <string name="app_name">서울로 한걸음</string>
    <string name="one">ONE</string>
    <string name="two">TWO</string>
    <string name="three">THREE</string>
    <string name="four">FOUR</string>
    <string name="title_activity_scrollable_tabs">Scrollable Tabs</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="your_string_here">This is an <u>underline</u>.</string>

    <string-array name="faq_title">
        <item>서울로 한걸음은 어떻게 만들어졌나요?</item>
        <item>서울로 한걸음은 어떻게 이용하나요?</item>
        <item>코스들은 어떤 기준으로 구성되었나요?</item>
        <item>이 외에 다른 코스, 문화재는 없나요?</item>
        <item>새소식 메뉴와 아이디어 제안 메뉴는 무엇인가요?</item>
        <item>밤에 이용할 수 있는 코스가 있나요?</item>
        <item>서울로에서 이용할 수 있는 프로그램이 있나요?</item>
        <item>서울의 주요 관광명소를 더 자세하게 알고 싶어요!</item>
    </string-array>
    <string-array name="faq_content">
        <item>서울로 한걸음은 서울로에 대해 알리고 서울로를 이용해 서울의 다양한 문화재와 명소를 구경할 수 있도록 정보를 제공하고자 기획되었습니다.</item>
        <item>먼저, 4가지 테마(아이와 함께, 친구와 함께, 연인과 함께, 나 혼자) 중 원하는 테마를 누릅니다.\n각 테마의 코스들은 특징을 나타내는 해쉬태그가 있습니다. 해쉬태그를 참고하여 체험하고자 하는 코스를 누르면 코스에 대한 정보와 각 문화재, 명소들에 대한 정보를 차례로 볼 수 있습니다. \n
        그 외에, 코스 검색에서 원하는 해쉬태그를 검색함으로써 그에 해당하는 코스들을 볼 수 있습니다.</item>
        <item>직접 명소와 문화재들을 방문 후 최대한 편리하고 다양한 체험을 할 수 있도록 구성하였습니다.\n아이와 함께 같은 경우는 역사에 중점을 두었고, 친구와 함께 의 경우 쇼핑과 먹거리에 중점을 두었습니다. 연인과 함께 는 분위기와 힐링에 중점을 두고, 나 혼자 는 각 목적지 간의 거리가 멀지 않고 다양한 체험을 할 수 있도록 구성하였습니다.</item>
        <item>코스는 계속하여 더 추가할 예정이며, 다른 다양한 문화재나 코스는 서울로7017홈페이지(http://seoullo7017.seoul.go.kr/)에서 볼 수 있습니다.</item>
        <item>새소식 메뉴는 서울로7017에 대한 서울시의 새롭고 다양한 프로그램과 이야기들을 확인할 수 있도록 하였습니다.\n아이디어 제안 메뉴를 통해서는 서울로7017을 이용하며 겪었던 불편했던 점, 개선했으면 하는 점을 서울시에 제안 할 수 있습니다.</item>
        <item>야경을 볼 수 있는 코스는 있지만 대부분의 문화재, 명소가 저녁 6~7시까지 운영하기 때문에 이용이 어렵습니다. 짧게라도 밤에만 이용하고 싶은 경우는 야경 해쉬태그가 있는 코스를 참고하시면 돱니다.</item>
        <item>우측 메뉴바의 서울로 통하다 메뉴에서 서울로의 특징이 살아있는 해설, 놀이, 전시, 홍보 프로그램을 만나볼 수 있습니다.\n연결되어 있는 사이트에서 예약이 가능하며 어린이들이 참여할 수 있는 프로그램이 많이 운영되고 있습니다.</item>
        <item>우측 메뉴바의 서울로 투어 메뉴에서 서울로 문화관광해설 투어를 예약할 수 있습니다. 서울로 문화관광해설 투어란, 서울의 주요 관광명소를 문화관광해설사의 재미있는 이야기를 들으며 도보로 탐방하는 무료 관광프로그램입니다.
        \n세 개의 코스가 준비되어 있으며 보다 더 알차고 색다르게 서울로를 즐길 수 있습니다!</item>
    </string-array>
</resources>
